---
tags:
  - Signalement
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';



# Faire un signalement

Vous pouvez signaler un contenu présent sur la platforme aux responsables pour des raisons de droit d'auteur ou de contenus inapropriés.
Pour cela **rendez-vous sur la page** du contenu problématique (conception ou équipe), puis cliquer sur le bouton **Soumettre un signalement** tout en haut à droite de votre écran.


![Éditer un parcours](img/signalement_1.png#printscreen#center)

Puis **compléter le formulaire** et cliquer sur **Enregistrer**

![Éditer un parcours](img/signalement_2.png#printscreen#center)

